環保撚同蚊其實都係差唔多

除咗煩之外
仲識自備飲管

dllm長衫都俾蚊針到
同環保撚一樣邊到都可以入到你

一撚樣煩膠

妮功擊禾牙？？

你條野咁幼咪日日都自備飲管

孔乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白?我前天收到朋友whatsapp說你的巨龍很幼很軟。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「亞洲人的巨龍不能算幼……飲管！……亞洲人的巨龍，能算幼麼？」接連便是難懂的話，什麼「支那固短」，什麼「者乎」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

屌自膠無quote到#9條撚屌